[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [338] 新既一年 希望人人都每隻五星都起碼Bo2以上

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

天草;

收爹啦

Thx 2lai 返工唔得閒開

得寶一點用 呢個先係標題

一場兄弟 唔洗計較

可以疊

mk發現案就真

天草唔開叫我開嘛屌你

出街玩唔得閒開post

早晨留個名

尼祿與我

SSS

有阿比唔抽了
抽金閃csor好過

係咪得埃及堆法老暫時同奈亞子扯上關係？

C狐BB真係好靚

想課追寶2

冇償石抽係咪每一日都會轉一張機率up?

快d出奈亞子啦 課金寶5添呀

屌點解係天草個契細佬開post

諗緊抽唔抽埋你老婆

人越大 越發現用手機玩game 好on9

最高係疊到120%先出寶具

頭兩turn ABA/ AQA
最後一turn AA+寶具

PS4驚要用腦 不了

無單pick黑貞

單抽

幾時先會識停

絆禮裝

真係月經topic

過幾日就係可以講出名言既好機會

等左咁耐都冇
All in宮本算

第6章個圓桌領域會唔會反而係講舊劍 不過都冇可能 唔同平行世界

抽囉

唔洗理

我隻狗xx神父 陪左大家好幾年了

又一件

可能係卑王贏嘅世界線呢

見到神父 負皮先講

600萬係邊關？

呢d閪人唔好理佢 等佢dead air啦 現實咪又係咁應付 上網就係咁quote

羅生門 鬼島 伊莉亞

年末特番好唔好睇

仲未有字幕

比黎明講兩講 依家正月幾隻都想要

Zmc巴準備all in未

抽

新人留名

抽左金閃先 睇下bo唔bo2到

allin收咗皮

差兩張 8號決戰

有冇巴打明咩意思？

咦 又有大成功2倍 可唔可以講多次禮裝點升最慳錢
今次會抄低架啦

可能第2章會解釋到伊利雅漫畫用雷神果條女個英靈係邊個黎

唔係徐錦江咩

漫畫唔係已經講左咩

有兩個身份
雷神係fake

就咁食 慳返d精力打多兩鋪錢就係返度

咩撚野呀
咪講左係雷神個仔

北歐諸神黃昏
西格 布姐 女武神
仲有無

認真?

個仔呀

我仲以為記錯 即刻去睇多次

神父真係有少少弱智

兩個身份 ,做乜鳩

都唔係今日既事

仲有27個鐘先有得抽金閃

軍師usb仲難抽過5星

....no

洛基d仔仔

等緊8國聯軍打入黎討伐呢班堆失敗者,ON9仔

正

打曬啲任好悶
又冇人升

唔係有錢就唔好 抽多d好過
唔好聽呢到班太空人鳩up

pickup都無啊 唔洗佢單pick喇已經

真 省唔到幾多錢

成堆毒瘤

又想9up下
7個章入面唔知每一章會唔會都有一個grand 沙煩 做代表

清算班太空人先ok?

喊左 一講第二章有雷神個仔就覺得水瀨會插手

今日實在係太開心

#metoo

無山翁,咁算唔算無可能

課金一向量力而為
係唔影響生活既大前提下
想追到bo2唔係一件錯事

冇山翁依層又好難斷定 上一本fgom好似話有個哈桑比百貌提過 又未出

駁唔到

2pack 射落海
果斷收手 慳返d錢買mon hun算
一陣抽到寶1追寶2仲死多2錢重

我理得課到寶5
但屌你地啦講到寶1係廢咁

對佢地嚟講寶1同冇係冇分別

成日喺到迫害寶1

4pack 射歪

堆SUP我覺得無大分別

得返兩pack budget唔知allin邊日

我都係大部份5星寶1
玩到咪算

聖堂教會 約章
其一 不用四星
其二 不用寶一

呢個當然啦
bo1唔一定廢
但係想bo2唔係咩壞事
退一百步黎講同一type既4星bo5>五星bo2

寶5嘅用巨頭得啦

無愛的話 抽寶1好比面
利申: 比足面射左2pack落海 佢無面比返我

4星bo5>五星bo2
唔認同

我意思指一d純傷害計算咋 打個比喻姐
當然唔係100%啦

太空人:
寶1同寶0冇分別
寶3先落到場
寶4冇寶5不如唔好放出黎

FGO post居然有人玩MH
我上次問冇人理我我仲以為冇人玩PS4

有班撚樣早排晚晚係到約戰wor
x川xx

好想知神父既思路係點樣

出呢隻我仲唔課爆佢

NXBX

謝哂 個個等緊mhw

約定之日

真正既太空人係隻隻bo5

神父到時玩唔玩
到時睇有冇得一齊打

我都係靠巨頭d 寶5 過活
追寶2都要成6pack 啦我估。成4000蚊係到
我靠果少少人工真係唔可能成日追寶

比村乳業

搞到部sw開始封塵

頭先個月經po？

對上一次玩已經係mh2g
怕雷

依家課金會唔會食左石？

射D石落海個感覺真係好難頂

有兩個

我渣白卡 你敢嘴?

YES啊
佢地係外面打曬飛機

大智若愚 成日扮傻仔實則係撚緊狗

月曜的殺人鬼

回頭是岸
將課金d錢拎去食左去仲好

所以我呢D窮撚都係福袋先課一PACK 當交會費

覺唔覺得管人點洗錢真係好on9

唔課到中點對得住之前D石

唔怕4個人前中期都係一樣鳩打都嬴

呢樣真 拎黎買膠都好 可以摸

不課了。。。。直到出下一隻ipad

射中左格離條女呀

尼祿

都算中左可以收手

呢個係100%同意
我好憎人批判人地
自己唔做 所以人地做=on9

福袋唔課感覺好蝕

慳乜呀 mhw畀盡咪又係幾舊水
咁都要諗都係留返啲錢買多兩罐午餐肉算啦

4星寶5>5星寶1係真
但5星寶2就反杯

抽到禮裝 539/350 搞禮裝真係好煩

已齊圖鑑

有無人1月6號會訂pro機

咩事

唔覺 次次見到啲爛賭親戚都好想屌鳩佢地

我上年買左薄版 不了

不斷0.01 S/L啦

個moon跟唔到 不了

人地點諗唔關我事

我覺得唔影響生活真係無問題 其實個個都明
但係太多人將課長兼現實好有錢個課金量 套係自己窮撚收入到 咪覺得on9
d人醒少少 就唔洗比人屌

隊聖杯到90杯你多次
5星呆VS4星黑呆,係黑呆贏

不過點都會買既

前題係要唔影響到其他人

有人好似笑鳩人用寶1

你親戚有錢定窮先 睇me上面留言

當然你識得個d就無乜問題 比下意見
講緊3唔識7你又唔知佢咩經濟狀況個d

做緊 我都喺想打機啫 喺咁出探索者撚化我

要餵杯先比已經輸了

依個真
我有d friend 見到我幾pack 咁課都係問我做咩唔用d錢去旅行
我真心想要 rin b 都唔想無無聊聊去次台北

有冇巴打推薦好玩既gal game

咪又係得呢2隻4星黑呆係咁，倍率下剋上
而且用到聖杯我無野講啦

價值觀唔同姐

要隊聖杯已經輸左啦 講到d聖杯好似芙芙咁

雞毛黑塵胸骨難民

我嘅MK太刀已經爐火純青

唔知係咪慣左 所以唔覺
但全世界都話pro好過薄我都諗過好唔好賣左佢出pro

做乜抽友情唔比我爆box繼續抽既

黑呆唔洗杯都炸到隻ICON爆炸

加埋牙

又要打料

片輪少女
講殘疾人士

我冇管人課金 仲課到寶5掛出黎比人用都比人屌

笑就應該冇人會笑人得bo1
反而bo4先多人笑
大家一齊討論下自己點用

白色相簿2
SCHOOL DAY

Icon易高寶過黑傻

係咪莫仔

上次梅狗咪有2隻抽囉

同樣寶1
黑呆定勁ICON勁

七號個五隻pick up我都冇
好似幾吸引
allin晒30符佢好冇

藍傻
始終有白值差距

計寶具黑呆

你唔好講笑 果陣我果10pack食白果
個人個精神好似入左黑洞咁

你後追型玩家

要比較就白槍同黑槍

升完北斎先岩岩升藍呆算 雖然最廢5星 但都叫5星

近月少女的禮儀

唔知抽3騎定4騎好?

要好多雞毛 龍牙

但你16pack寶五

3騎中ICON 4騎中1001 自己想要大奶奶定ICON

想像到個個心情

16pack寶五
歐洲神父

屌極都屌唔醒 賭咁耐咩錢都銷哂啦
由中產賭到破產 賭到妻離子散後先識收手
係冇問過我地借大錢 但睇佢搞到咁真係為乜呢

16pack已經過左個平均值

16?
200石啊

都好呀最少易刷呀,仆街啲心臟使用量同掉落率成反比
刷新宿刷到嘔血先見到粒,再唔係等活動先有高啲drop

平時200石寶5

i mean我幾個月前抽泳莫
10pack都抽唔到第5隻

我玩咁耐平均4pack先得一寶

最後兩張

係200石

icon寶4左，完全唔想升/練
寧願用返寶2 ipad

有無諗過性交轉運

毒男唔想叫雞破處
200石寶5係咩神跡我已經冇野好講

抱歉 以為你係講凜b個時

我相信ICON 有日會山雞變鳳凰嫁
就好似金閃閃咁

16pack係金凜
果晚幾多人想睇我仆街
歪兩隻白貞有一下想係天台跳落去

你講乜撚嘢

唔叫雞咁ptgf囉

冇自充

大家唔好記漏
神父16pack寶5
仲送好多隻其他5星

想問下而家 IOS 日本 account 轉香港 account 黎課金哩招係咪已經唔 work? thanks!

ptgf仲衰過啲雞

除返開5星率係1.x pack/1
狗嚟

又要做雞又要拿貞節牌坊

你天台係咪3樓

比人吉啊

直接出過隻Grand Saber版

[FF]直感>魔力爐心 加50np自充

成日都扮撚晒野，歪就唔係5星咩

我深信呆毛廚一樣會抽到寶5

其實冇1pack就出左第1隻，冇為條氣追實5就好了

祝你新一年可以轉運 成日用你隻奶光刷野

梳 我直男來 冇興趣比人吉 不論男女都接受唔到

第2章d野應該開始所有野都要過第一章終章先抽得啦

咁佢咪蝕好多5*

佢地上黎既目的就係晒
直接BLOCK就得
咩都唔洗講

原來我同哈哈你係FD
我唔貪心 比我中多幾隻5星就夠

yes ar

睇直播好似大部分都重覆

升寶唔係5*?

咪能再串 得唔能得

你啱

ok

差3張

追邊隻

今次新外星人反應靜過上次咁多

一隻無名靈基都冇添呀

我大公今日岩岩寶4
有2隻都係福袋抽返來
我就唔會抽佢抽到寶5ga啦
係咪要笑先

只希望今年凜b會復刻同埋10pack內可以抽中

點會啊 兩個都寶解 領導力黑呆得12 icon有18 攻擊力仲高d

一黎就10骨
想升技都升唔起

良妻狐bb

唔係既
只有一種情況下寶4/寶具lv低先會比人笑
就係老婆角

呢隻樣最易審美疲勞

點同上次個故長咁多 又屌你癮

雖然咁講好難聽 但2018年尾聖誕...........

已經有水著icon係鳳凰

正常應該2018年尾 復刻2017聖誕

熊仔，唔好坐住個腦

我追完csor如果仲有淨會all埋C狐BB 之後先收心養性一排

一樣寶lv，黑呆倍率高50%

sorry囉

咁抵死

兩隻出場出得太近？

BTW,兩隻都勁，我隻b叔開始腳震
如果新外星人玩紅卡寶同紅卡技就即刻op

80lv又低番1000攻
差唔多啦2隻

YES
最撚高倍率既AOE黎

認真阿比靚好多wo

弓凜好似復刻左好多次 希望凜b可以學下

派得聖杯未 唔想等到4月

復太多會變凜bg

日風同西洋風

兩個都

連出3隻勁角，應該係要抽乾石頭，再出士郎

我估

我明中大公既心情

有C狐就好用 沒C狐就

希望出個聖杯回收系統，可以從英靈收返聖杯，加去另一個英靈

唯一一隻冇升過既5星

咁咪無得笑雞川

阿比有生日歌
岩晒毒撚生日攞佢出黎

話時話我仲未set生日

毒撚都幾好吖

set 明天

緊係SET番自己生日

北齋靚d；阿比對腳第一眼好怪
但北齋依家乜主線關係都未知
同武藏無得比

熟肉牙耳仔

Yes 如果唔係到生日嗰陣想聽下生日快樂都冇啦

阿比靈4圖好柒

拎出黎成隻英靈會消失

蘿莉變成不良蘿莉既過程

尋晚兩動畫的中字

惡墜

講定克蘇魯差奈亞子就齊set

對大家都有好處

到底絆裝係放assassin定extra
不如統一下啦

卡特收集緊Foreigner，之後救場

Caster梅孔？

死魚眼先正 怪乜野

caster
之前assassin係因為event無乜位放咋

新果張2018 5星禮裝個封面係邊個

3隻小貞

黑貞都多人放？

果陣終於可以放小刑出黎裝絆裝

你見唔見到佢話對腳...

一泄 依家有冇好友位
我依家add u

黑貞見人放醉貞/演唱會多

對和風英靈冇乜抗性 好想抽啊

你叫邊個

北齋靈二靚得好離譜

唔係你

我就係諗緊

一泄就一泄，一槍就一槍

順便問下有冇正月任務攻略

真心唔想foreigner=克魯蘇
好撚煩

打爆體驗任先

咁又一定唔只克蘇魯係foreigner
LostBelt一定會有其他新野

北半球

直頭好似升左cup咁

抽中小安係咪難過中五星

Yes 想屌

難好撚多

睇班原教旨發癲同睇憤青發癲一樣
月下美人搵返東出寫

晚晚同佢魔補

屌到佢壞掉

thx

中華鯖no1 vs 克魯蘇秒天秒地 vs 東授英雄 vs 愛傲天

d混pool有幾%中

N隻分0.5

而家有混pool咩

半大

天草（獨臂）

pick up唔係0.75?
定我記錯

冇石冇得屌

其實一直都係大家猜測
官方沒講明

睇完動畫了

食屎狗神父

送咗咁多張符

外星人 靈34圖都真係不了

用靈2

但一諗到一除衫 原來係D章魚孔觸手
鳩都縮

前前所長唔係自殺既咩
點解話死因不明

抽左210石+符,寶0
神父200石就可以寶5,公平咩

過幾日唔係有咩,金閃閃,csor果d

有冇福袋圖睇?
仲十五十六緊

福袋中穿刺,金時
屌你老母

渣GE

屌 好撚lag

公平
仲要有人墊屍底

喊左

總要有啲人做分母

今次神父200石又寶5

無孔明梅林就4騎，有就3騎pool？

睇你想要咩就抽咩

唔係

ViuTv 個903頒獎禮有謝霆鋒做表演嘉賓
唱viva

點解到依家shop都仲未轉幼文西

雖然咁少石都預左唔中
見到啲海豹一兩野就中,真係心痛死

每日轉單pick牙

活著viva勁正

要還個陣就無聲咖啦

お栄好可愛呀

Fate/Grand Order -Moonlight Lostroom-
醫生好似無人理咁,比人當透明
係咪已經抹消左存在

有冇位比我抱你大腿

你唔講我都唔覺無人理佢
最後執返戒指攞返啲存在感

要改兩句code轉立繪 不了

掉個QR CODE出黎

又龍牙又樹根，我屌

邊有人可以歐成世

神父唔撚計

琴日比人del左

要等多半個月先2000

第2部睇落章章都好吸引,
BC210,就算係泰王或者係項羽都好正

你check check 今日都比人del咗

唔知係琴日定今日del 頭先見到79/80

我都del左

敢做敢言 我欣賞佢

東出水瀨

岩岩del左

76/80

唔知東出寫邊章

會唔會又作啲ap垃圾

東出返屋企食屎

一泄比名me未

個ser好慢

有無位俾我抱下

真好 放工就維修完有得玩

30 天內只可更改用戶名稱 2 次

291,204,628
仲有好多位
求大腿
努力玩返中

膠左

幾時改得名

咩名

連登唔比我改 唔怪得我

寶5凜B果個

照我推測呢
凍土,俄仔就應該有神父份,應該都唔會搵東出寫
圓桌一定係櫻井光,有蒼銀做底,就算講羅馬佬都有劍帝
樹海9成磨菇

98凜B嗰個

見唔到有人有寶5凜B
不如我add你啦

打完北斎個故 有d心動添...

秦王走唔甩啦

抽抽抽 唔抽中唔係人

行動啦!

又唔好咁講東出 佢都做左1.5.3出黎 以前ap佢整齊格出黎先咁on9姐

因為荊軻段故係東出寫?

係

雞毛要打比呀關先有得刷

荊軻成隻野都好柒
先唔講佢暗殺失敗
最重要係冇左條J

日本🇯🇵個邊仲未定到1.5.1同1.5.3係櫻井定東出（1.5.3題材似東出但有櫻井寫作習慣）
不過兩個調轉都唔影響表現好過以前/1.5.2+4

想問下1.5.3係邊個寫

成日都係東出同櫻井

有冇人可以教下我
點樣改佢個模組去翻靈一套衫
係個主頁到

北斎原來鐘意西遊記同水滸傳

用靈4圖就一定係用靈3件個樣,冇得解

你係咪唔識睇人SUP LIST
我係we

尋晚12點幾

星空主打既話你等定個孫燒比你都得了

Btw成田同三田唔知點

抽多隻

睇完1.1 1.3 1.5 1.5.3仲驚乜

1.5.4既虎頭蛇尾令好多人都覺得係星空
1.5.2就因為獵奇+低級笑話令人覺得係水瀨

LostBelt6叫得圓桌領域，蘑菇一定會插手

sorry check

星空，交稿前收起佢passport就可能準時起貨嘅

4567睇落咁大件事 我估磨菇都會幫手

跟卡面圖

1.5.2個架構同伊莉亞一模一樣
只係加左1.5部名物背叛大叔

你估我仲係半年前既我 會挽留叫人唔好del me
要del即管del 我一個都唔會挽留
當然我係好歡迎同任何人做朋友

串

早知真係抽多隻

好想快d睇到男梅同女梅既互動

圓桌十成係奈須架啦

神父 比你id我

串撚到 有冇id?

男梅挑𢭃女梅

葛飾北齋還十分喜愛中國小說《西遊記》《水滸傳》。為了把中國小說介紹給日本人民，他在創作浮世繪的同時，還親自為中國小說繪製了大量插圖，印成《繪本西遊記》《新編水滸畫傳》等。

就算係女梅林 都唔會正經得去邊啦

唔知邊個個幾月前求我加返佢

唔好咁快踢爆佢啦

暫時大膽預測

俄仔(星空開頭;奈須神父尾段背刺+走佬)
北歐(櫻井西哥+布姐)
中國(東出補泰王坑)
印度(水瀨,南亞兄弟東出)
遊星(櫻井+奈須)
圓桌(奈須+極少櫻井)
南美(奈須)

星空+水瀨多D輕鬆活動

你又呢d同我一樣咁閪既又唔同講法
得你同宗介係del完我 我再加翻既

似會用見到垃圾既眼神望男梅

可能面癱嚟

好難想像川澄聲碧池角

咁樣櫻井過勞死喎
extella link又係佢

唔知綺禮可以捱到第二部幾多章先退場呢

MK閪介召喚

喇，眼光，原來都係3篇

G持

第一章第一節即死

唔好講d咁唔吉利既野

實有排
2.1打完沙俄，呢條撚樣肯定會背刺再跳槽去NFF Services

我諗大家都想

老真講神父呢啲角色真係留到最尾都唔出奇

加左衛宮之後full左 下次OK

一定要拖到村正出先好死呀
我要用士郎切丁愛莉打爆佢

衛宮過兩日就幾日前啦

我地會帶埋切丁去第一章 暗殺2lai

衛宮一家組隊殺神父

會洗白的

gun
紅A黑A村正士郎切j太太ready

死左再講

好刺激

屌你老母講乜撚野

睇個勢應該會出黎比人抽

神父寶唔寶5自己

估唔到咁既狀態成個星期都無人del

點會del大腳

皇女點打呀
係咪換阿特拉斯禮裝解咒就得

衛宮復活完都係オルタ

頂5turn
文西根性夠做

閪人介

係喎，仲有凜G 伊莉亞
一於士郎凜G伊莉亞切丁愛莉咁去打

好想屌愛莉

想問下神父會係咩職

好似打一條體都得

條撚樣收埋咁多bo5 想幫佢含到雪雪聲

lancer

我差唔多break第2條體先完

唔夠你擺係面果D勁

又做乜鳩

卡西姆 我愛你喲

樹海係咪唯一可以睇fate d前作做資料搜查

神父話鳩你閪呀 死MK

都唔係fate既

聞西弱體無效可以擋晒皇女招技

我唔愛你
走喇

神父被甩了

呵呵....這是你的害羞方式嗎...本王允許...

尼痴巴其實有無位加

等緊DEL神父

依家唔上唔落,搞到想追多隻呀伯升做寶5

因為石抽你要清BOX可能會令你冷靜落來唔繼續課

但係友抽無錢賺唔使apply呢個便利措施

Just do it .

不了,冷靜下先

月姬

今年好多膠要找數,呀係
你隻SM人到了

想哭

Okok

Error 2000

哇屌你單左成日單得34.6mb

又射左2pack落海

你網速咁慢 唔怕玩個時爆ping咩

琴日dl返隻l4d2十分鐘左右

唔會

呢到有團玩返L4D2?

MIKON~

唔係話換左1000M架咩

我唔想做人啦jojo

試過?

禾有L4D2 但係我打機好廢

上面條撚樣連奶光都唔撚想要

同禾打撚死佢

新年前 不過係農曆新年

你地玩開4打4人怪定4人打網上面的自制圖?

梳囉

仲要有張寶石

奶光 寶石 公平咩

我估

ON9

佢痴撚左線

我想要船長/羽蛇

我雖然on9 但我心地好

...

今日收獲唔錯,BLOCK左好多人

北上正唷

大家唔好DEL我
我仲等緊官方比返個AC我

萌新唔明

有冇20個

Feel到北齋會遲下係gudaguda活動 亂入

唔好

喊爺我細細個就抱你大腿了,點會del你

10個左右

北上正唔洗明

奶光寶石做乜撚嘢
俾我連續5次福袋開呢個陣都唔會屌

我都想玩 成日都玩

你同沖田係好好既素材

好想同北上瘋狂玩魚雷

對抗co-op
已經冇玩幾年

仲有人玩l4d2?

終於突爆張貞德

上次我同幾個朋友玩網上自制圖 輸到傻但好好玩

樹海會唔會有可能係腑海林啊?

但我部機就打柴唔知仲開唔開到game

星期五先玩完黎

都唔知幾耐無聽過哩個名

特價緊10蚊

有冇玩過slient hill張自制圖

我等緊5星信長

超級北上大人

過左嚟連登之後好多開ser元老都唔見左

你唔上水點叫你啊

冇 我淨係玩過3張自制圖

真正元老：3倍

唔係想做海豹
只係見你地講船長幾好用，又50% chagre
然後之前又聽人講羽蛇幾惡
所以先要佢地姐
身為萌新真的很抱歉

皇女滿np先放一技二技，可以頂曬兩下，頂到兩下就過關

唔識打雀,等睇cg

抽到寶都唔識貨

求解

真心唔識
暑假先入坑

糞營運諗好點賠未

神父同秘書到底有無扑野

宜家先突2
但聽晚同星期五晚有排抽
都唔知最後會突到幾多張

大公 孔明 雙男人起手
諗返起都 而家1隻寶2 一隻寶4

你隻大公開ser期拯救世界

神父剩係識背刺男人

我第2日玩都知奶光大法好

呢隻驚，AOE嘅頂點有2個
一個係金閃
一個係奶光

講完

玩左咁耐都未有寶石
有都屌

我抽中寶石仲開心過中四星

有auto

珍
CRYMAN牌大公

柯南 ？
好match 1.5.1個結尾

飛甩雞毛

最強AOE一定係呆毛王
隻驚既ICON就係最好既証明

其實班foreigner第2部會唔會有好大作用

序章果陣天球儀overflow出事前講過觀測唔到任何星體，PV Gay提亞又話地球變成孤單嘅星球
係咪可以當地球由宇宙之中消失左呢？
而克蘇魯眾嘅依代，暫時2個都係泛人類史嘅人類
成為被孤立嘅地球同宇宙僅存嘅聯繫
係呢個白紙狀態，班foreigner算唔算泛人類史嘅存在證明？
條銀鍵又未用到，應該會有大作為

識貨 我用嚟車種火 打多幾刀就過到場

打咗開位未,唔係下次event連入場都冇資格呀萌新
(見到把火,我得隻大公都未叫春,幾時到你)

極悶

真頂點

仲差1場先打完個體驗關

有矛天理

我剩係知班foreigner 有2個模組 好唔公平

岩上開位無耐
零五星打手，全靠各位大腿先可以碾過去

燒

今日先認真睇
其實講左幾多野下
尤其BB同金閃兩個劇透王

609,287,281
求大腿

2個模組都算 阿比寶具自帶埋BGM

反re0了

BB放櫻花果到

比人del咗fd 求大腿carry下小薯

中bug先會出兩隻限定

Added

一早就應該啦 不良風氣

申請咗

我見過直播4限定

BB嘅能力再刷新上限

公平咩

仲要我抽唔到 真係狗黎 偏心到

岩岩玩返
求大量好友
779859044

不過有樣野好在意
點解入夢前會係開緊過年party
31號係潛入虛數空間

卡特果個機制自動咁偽造左d記憶比GD同鈴鹿？
但就算唔咁做，GD都肯定會幫手架啦

頂
淨係歐外國人池
之前阿比又係咁
專抽埋d垃圾
自己中過嘅5星得2隻外國人

hi

屌
我仲諗緊升黎刷下種火都得掛

仆街仲要打多幾刀

世界第一呆毛王

去邊都見到

出黎隻揪呀

你係post頭條撚屌？

我話垃圾啊 係咪盲撚左啊

我fgo post清泉,從來都冇曬過卡

你10連10 5星點跟

得5隻

假既都負皮,點解牙!!!

黎明盡情hey hey 彈起

仲話唔曬卡 好嬲

唔是曬卡,係貼奇蹟

黎明之前係gbf post曬卡比阿扶追住個頭黎打

唔係大腿，你有位可唔可以加我
星

希望影像

扶他都恰到佢，咁柒？

我變身幪面惡徒 便熔掉

廿萬友情都冇QP裝

我紳士,唔打女人的

Added 星

新屎你好

比扶他恰 真係找抬唔起頭做人

北齋語音對呂布有提到項羽

簡直係我偶像

都係神父既錯 搞到有誤會了

動物台d人恰個啞既就叻

中國篇項羽戰赤兔小強

我無玩 又話gbf最勁既卡係打番黎 咁有d乜可以曬

係就正

晒打番黎既野先仆街 因爲銀紙補救唔到

唔是真係9up中項羽

騎職 赤兔呂布

睇黎第三章北齋都會浦頭

人中出赤兔

電話遊戲絕對係遊戲界中既毒瘤

駁唔到
但隻手唔知點解玩緊

I think 神父借啲依 inch人 is不對的

第1DAY know佢？

依家得mooncancer仲係冇得抽 得BB慘
Foreigner已經2隻

葛飾北斎 - Fate/GO(グランドオーダー) 攻略まとめwiki
唔係關羽咩

新外國人點升技呀
一開波要30骨

項羽定關羽

剋avenger仲冷門過剋b 要畀錢抽實好趕客

個職得佢一個
快d復

早幾日係冬木刷左幾廿條

barge ng到

呢幾日日日刷釘同毛

仲未刷完釘升凜B

的確會生氣

好奇唔食果既情況下 要打幾耐先可以有45條精靈根
打左2條體先得一條

痴撚打緊地底世界, 比CEO果下叫聲嚇親

原來係你

你預2個月

係時候實行神父理論1

唔好煩子

北齋原來好似月神咁嫁 隻8爪魚先係本體

咩

發動左直感,真係中

1.無寶2唔用
2.寶3不如寶5左佢

理論上應該等到有event派會易d

天草斷左?

有無人keep左2015時鐘塔果篇野？

天草邊到斷左

9up定認真

數學家仲計緊龍女條數，等多陣啦

2015年的時鐘塔與Fate/GO的關聯(大捏慎入)
呢篇

sor ，唔識佢2個嘅日文讀音

靈基已經卡料 一開波又龍牙又雞毛 升技要骨

計唔到個喎

9up

打G毛

你地刷釘+雞毛個關係咪空き家?

千里真眼+三千大千世界(觀察平行世界既寶具)
會唔會勁左少少

係呢篇，但想要原文
聽人話過話"未來"嘅雷夫有定期塞資源落虛數空間for未來用
的確認下

可能真呢

櫻吹雪?

隱乳

中間隻狗=神父

們絆資訊都講左用得太多會出事

呢度有無人比營運回溯到

絆只係話有三千大千世界依個EX寶具, 長期用會無左英靈既資格

但係真千里眼好似係新設定黎

點解？

呢編？

鈴鹿咁勁

邪王真眼D朋友?

冇人掛新年四星裝
想開下圖鑑

頂
淨係歐外國人池
之前阿比又係咁
專抽埋d垃圾
自己中過嘅5星得2隻外國人

又真係幾慘下😷😷

可唔可以復埋我 。。。。

我掛左去殺度 好似有你fd

屌佢老母，幾時先肯比雷姆醒啊

雷夫到底放左d咩情報落去

台主

add jor

做咩 ？

長訓岩架啦 Emilia

用咗

雙葉杏最棒了

想問正月個任務有冇人知打邊關先清哂

聖人夏樹世界第一

G味濃郁
雷姆先係老婆首選

兩個都係好女仔黎
唔好互相傷害

刷素材3rd都要靠fd真係好煩 搵fd仲多過刷既時間

今個post神父有問過可以去睇番

哦
白情果陣咪又係要去抽熱砂

唔巧咁啦 aoe 最後咪又係閃

想問你地多數去邊關刷混沌爪

次次走去k島睇啲型月post都法國有好多野唔知

冬番有咩推介

宜家中間關成日塞d大怪入去
遲早會用到嘅

唔好信晒
間唔中都會有d日文N6嘅係度9up

N6係咩玩法

#語d fd

唔該哂巴打

呢度有冇Android大佬?
想問Google Play課金
香港版既卡得唔得?定係去淘寶買卡好?
事關想抽福袋 諗緊抽邊個好

BTW 今日先入坑 有冇大佬好友有空位比小弟抱下大腿

信用卡得

【情報】正月週任懶人包(轉)

tap & go 幫到你

比個忠告你
最好就唔好玩
如果堅持要玩就去淘寶買返幾個多石acc 抽到滿意(好j)為止
最後先諗課福袋

hea玩流

每一次福袋都係換黎玩家嘅絕望

呢樣真
最好就石頭帳係連實用sup角就方便D玩落去

有機會係今次堆異聞帶既年代

老閪都買個有孔既ac先起手

有梅+孔就最好啦

咁不如 梅+孔+2 3張寶石翁

其實想問下上淘寶買itunes 卡得唔得⋯⋯
唔想特登出信和⋯⋯

拎部an機用信用卡課咪得

咁樣應該唔平,負擔到就當然好

求指教！

石ac等過幾日抽c狐夾學妹算啦

要課時引繼過an囉

引繼去an機課金
然後引返去iphone

一次課定十幾pack就唔洗轉黎轉去

我果時孔+黑狗900石起手
60蚊

仲未諗好福袋抽上三定下四

小梅寶5左

好簡單
諗下自己中南亞弓定1001傷心啲
你就會搵到答案

中1001會開心d 話哂都大波妹

中到葛飾就得啦

岩啊有咩開心得過福袋寶二左隻大波妹啊

龍娘教賤種會知人咬緊佢🤔

牙M唔好嬲我啦

春天先開2.1
有排等

悶

唔知會唔會復刻CCC活動呢
1月播 Fate Extra

係就好啦，有B.B

復刻左空境同魔法少女先好冇

會既星期五就唔會出CCC POOL啦

咁空境係咪可以復刻

未咁快 出埋第4章先再講

Netflix上左Fate/Stay Night(UBW)，Fate/Zero同FAP

不了 又唔係hf

agger

希望佢上埋空境，得空境想重睇
HF有排啦 都未上晒

謝巴打
直接搞掂左⋯⋯
然後係南美摔角大姐姐爽朗登場⋯⋯
想要一隻柺都有錯咩⋯⋯
起碼黎隻法老金啊⋯⋯

rap?

羽蛇神都好勁

兩隻都係單體騎頂點
用法唔同姐

咁多人抽福袋中隻唔錯既都叫春係咩玩法
係咪覺得俾個少少錢就老馮要20幾隻入面出最想要個隻

新既一年 タマモちゃん每天都是大勝利

有個new字都執到啦 仲嫌三嫌四

呢個真
見到個fd中兩隻但無new巧橙

我都想new

已經扑哂抽到好嘢都屌既海豹

寶二左1001 是咪可以叫

我想寶2 1001

D金果又番曬黎

1001話晒都淫衫大波黑肉
點解咁多人屌
我仲特登課到佢出

好似南丁咁 一開始咁多人屌
我睇完黑博物館之後好鐘意呢個角色 課到出

啲石又走哂 黎12去30

阻住d人抽梅同術尼祿
如果佢係限定就無人理

呢樣真，點解咁都冇new

平a的話金閃同弓凜係咪無咩分別？ 但總覺得金閃好似高攻好多

弓凜有3cd嘅魔放同20%爆傷

經過咗兩次刷箱，夾埋刷咗185箱，啲蘋果數有增無減
9月前約120個，依家有150個

終於有返d石

聽日再清一清D金果佢

金閃玩寶具大力掃 平時得1.2攻擊力
ring 升爆攻1.7攻擊力 1.2爆傷 開寶具再多1.2紅放

都唔明點解重中哂2隻新職，仲要係用褔袋

本身有三億幾，呢幾日鳩升下啲技
，得返二千幾萬

係呀係呀屌你老母

我勸你好快啲走
依到好危險

留左石抽csor, 希望可以同張5星禮一齊黎，之後就可以收手練技練到隻驚執笠

講真新職係我就賣走佢

我唔cap你圖，你自己快手推走個post佢

呢個真

抽唔中啊？

我想要隻梅林姐，課埋金都無

隻新職都唔知點用好

+1
出張幾張new
啲錢一下就冇左幾個億

我葡萄

好開針 羅摩寶5了

我係你嘅話快快手推走個post當冇事發生

嘩

龍牙難民

太遲

B叔值唔值得食盃上100？

一訓醒又扑一件

鐘意就食

曬卡

點解有啲無課撚講野咁戇鳩

歪咗隻小太陽 同大公 , 今次呢隻可以skip

終於到左抽福袋既一刻

人地以無課為榮
覺得你班人洗錢打機買虛擬野係傻仔
抽中貼下姐 唔知你嬲乜

其次就係課得少少抽唔中就成日嗌大爆死個堆人

都係垃圾

人啊....有時明知前面係地獄....

好在係小玉

反正好耐都唔會有無限池 食下果刷野算

福袋廿幾抽一中唔到指定野都屌鬼

有12粒維修石

葛飾pool瘋狂出金卡都唔係葛飾

出左好多奇奇怪怪4星...

糞恩

好懷念

四星我覺得比 鐵拳聖女 食聖杯會抵d

洛克人

Pickup pool都成日射歪啦 何況混沌pool

有啲抽得唔算太差有new都屌
抽中南亞仔啲人心都痛埋

借個機會上水講野姐

其實依個pool暗低裏係咪有大龍女同貓弓pickup?
出左好撚多隻

大龍女應該有
果日我同天草都出左

早晨

是致命傷！

毛筆女招式好靚，可惜抽不到

講緊新年pool?我反而見尼托最多 尋日埋單10pack 唔知咩事出左5隻尼托 次次見金術 嚇到我心都離一離幾驚1001

最近地溝油需求好大
仲差30粒 希望6粒鐘內搞得掂

蛋糕 大細龍女 貓弓
依排既門神四天王

Del左啲未突爆絆裝日本仔
283,697,277 招fd子

🍇🍇🍇🍇🍇🍇

各位寶寶早

藏藏藏

一個pool27隻，一個30隻
要抽中目標既概率，同3個10連出五星差唔多
係咪d人慣左幾十抽就出貨？

福袋個名明明都係用黎試運，睇邊隻同你有緣，我C狐+1冇實用性，但新年第一日見到C狐，開心過出強力(男人)卡

我一早請哂精算師幫我計好條數
點都贏

X4

呢堆新角都幾靚仔靚女
希望可以收歸於主角既後宮

一條骨都冇
新角全部技卡技1

個名最有殺氣同怨就係我

我中左隻連佢係仔係女都唔知既
不過算啦反正送既

福袋原意都係新一年求開心姐
我有幾個無課朋友抽中唔係佢想要果隻五星就講到好似抽中垃圾咁

蛋糕實捉到我

30抽出1隻或以上5星機率係26%
如果福袋目標係3隻既話 中目標機率同1個10連中5星機率(9.56%)差唔多

Mo add 左

不了 睇我徒手渣爆佢

聽日就係蛋糕加入一週年紀念

識人福袋中黑貞都唔滿意，真係唔知佢地諗乜

上面add哂

我慣左4pack先出 中到冇鳩/new/升到寶都已經超開心
今次中弓傻 正 終於唔洗見到大公同賓周那 諗到都想喊

蛋糕係好女人來 總統要好好愛惜

弓呆我都想要。。。

中咗文西

卡背出個刻，以為中1001

比你del左

無課狗比人清算

福袋幾時完
唔想再見到垃圾上水曬

有無人係箱拎完石，發覺d 石無加過。。。

忍多幾日，然後半年後再黎過

抵啦

Never fair

中奶光+寶石翁都唔滿意個個係咪你

係佢

係咪嫁王世界第一
我係你就拿拿聲突滿張絆裝
好有衝動DEL

我仲記得佢中完阿比就唔想要

LM睇話難用

原來我同你中同一隻

未貼奶光都一早扑左條撚屌

已blocked

招fd子 岩岩升左LV

敢嫌棄禾阿比

blocked

我諗得番我一個非洲0課清泉

從來唔掛絆裝 係我就del左佢

J巴我想知1.5.4刷釘+雞毛係邊關?

空 屋

想符中貞德新年禮裝

空家先真

Yes 不過你刷呢關既話要有心理準備d釘比最高掉率個關比刷慢差唔多一半

我之前刷開釘+心臟個關

咁你應該冇問題 釘+心同釘+毛既釘掉率差唔多

但D雞毛跌率同最高雞毛個關差得遠唔遠

釘+毛個關20%左右 毛最高個關係34% 未到一倍
所以兩樣野一齊刷係抵過分開刷

浮世畫家上buff bo1都刷到種火 好勁

你打果陣有冇忍唔住笑

自爆弓buff都唔洗上

無人性

北齋提關羽係咪牙榮畫過咋

招寶具幾靚

笑4

屌你老母
首次課金抽福袋中隻地雷saber
迫我棄Game

冇石守護好女仔

正常
佢曬過好幾次

尋日邊個話2千石追金閃話

邊隻地雷saber先

佢儲左年幾石 唔好怪佢

上3下4都有伏架啦

係 儲得好辛苦

中saber算好好 隻隻都幾正

你禁粒制就有

元老級藍saber
浄係唔想要呢隻
我真係屌佢老母

你煩撚夠未

海豹前排先話一抽中
宜家咁快抽到垃圾del驚

AOE除左莫可以連發之外隻隻都差唔多 單體隻隻都好野黎

中規中矩

icon都唔想要 棄驚未

冇愛 sorry
咁是咪唔po抽卡就唔會比人屌海豹

舊劍好撚靚仔 為個樣已經值得了
阿提拉都幾好用

不了 想金閃閃守護我多d

阿提拉正，集星

希望你抽到寶5 咁我就專心抽師匠了

仲有30石20呼符
下個有強角色嘅池都唔中5星
我還返個帳畀巴打

貼地一隻夠了

想問下 隻新宿阿伯弓好唔好用？
招寶具唔係好大力咁
呢隻應該點用？

咪咁諗啦 隻隻都收藏用既 邊有勁唔勁

強盗廚

祝你中
利申 我果隻金閃陪左我成年了

喂屌你寶3沖田梅林寶5黑槍夠玩到爆機啦
你抽愛好過為強度抽

難用呀 盲撚咗！？

有咩1-3星襯而家有大成功同種火減半值得升

已經升左:
凱撒
狗哥
大衛
布狄卡
二家姐
安徒生
聖喬治
羊
阿拉什

條友嫌三嫌四
仲有人理佢

唔洗講咁長
梅林夠爆機了

桑松
有一日出隻騎職人型 惡
即刻變10分神角

呢隻驚睇角色強度黎抽真係好撚on9

武田巴
因為打主線卡咗所以嬲嬲地
既然你咁講我下次抽貞德玉藻睇下有冇

我到而家都唔明啲人抽唔到想要嗰隻就屌晒鬼係咩心態

主線有邊間係盾梅大腿過唔到

強度廚

冇

第六尾關係咁畀隻boss秒

祝福大家今晚bo5到金閃

打到燥
Sorry

Btw 吾王個朵已經變埋地雷 慘